是靚晚 酥炸魚柳 配 他他醬 羽衣甘藍

很好味

咁早食？

印度死肥仔

觀塘

早食師

今日巧健康
印仔聖誕無約女女？

是靚師

見你聖誕冇人約 定延託我同你講聖誕快樂

聖誕大餐食菜

尊重拉

聖誕快樂

印巴肯定是毒撚嚟

759?

200kg
150cm

咁個人係唔係正方形

呢啲紫葉生菜Red leaf lettuce

羽衣甘藍

圓形

他他師

甘藍師

死印豬

邊道買? 唔好剩係答KT

印媽整

聖誕唔食吓啲甜品？

咁遲食？

氣炸?
用咩魚最好

印仔好鐘意食羽衣甘藍？

不健康。

上面果碟is what

羽衣甘藍很健康

甘藍絲

等陣食

放假都唔自己煮

印仔有女嗎

是和印媽一起吃嗎

得果幾條

唔健康 報國安

定延是我條女

印巴又進化了，宜家五點食晚飯

酥炸師

琴晚屌完定仔屎忽

自拍黎睇睇

他他汁正，一尻射落去。

他他醬做到好垃圾

啲菜好靚

是
但很硬